[又賣廣告?!] 溝女如釣魚

等細佬教下如何釣到一條好食嘅魚！廢話唔多講

魚餌愈正，愈大機會有魚
（做好自己profile eg.做下gym，去多啲地方，培養修養，提升價值）
同你交流，永遠都係ACG，或者單一內容嘅野，日日都食紅蟲，點中意都會悶啦。mk仔之所以可以食女無數，就係佢地profile做得好，日日周圍去玩，間接營造左生活經驗多嘅吸引力；反之，只係個識對住電腦嘅，你係女嘅都識點揀啦。係呢個求過於供嘅愛情市場裹面，所以女仔會大多傾向大過自己，人生經驗多嘅男仔，而唔係只識打機打J嘅毒撚。唔係叫你做mk，而係你應該好好嘅經營一下自己嘅生活。
"Live a life you will remember, Bro."

釣魚焉用墨魚鈎 ?
（了解對方口味, 興趣，再加以附和，提升印象, 共鳴感）
常言道，連登仔才高八斗，天文地理，無一不曉。但係，你同女神講星體組成，量子力學等，理得你講得勁過霍金高昆，你都只係個好叻科普嘅死毒撚。如果女神中意運動，自己咪去睇下波；如果女神中意泡菜，自己咪去試下記幾隊嘅團名同埋近況.... 之後當你女神同朋友傾偈，你都可以插把口，更甚，仲可以將共同話題延申到whatsapp等私底下傾，為自己製造機會嘛。
"Always be ready, Bro."

釣魚講求「耐性」！
（主導感情節奏，保留自尊和神秘感）
係你嘅魚, 始終係你嘅。愈成日chok個魚杆，啲魚愈走。就好似狗公咁，不斷咁chur啲女，可能一開始d魚可能會好奇，不過耐左就會知道只係煩膠而游走。相反，比d耐性，慢慢培養感情，保持優質嘅交流，由淺至深慢慢了解一個人，對雙方都好。但你可能話：
「唔chur，女神會比其他人搶走架！你睇下依家d狗公？!」

敢問，難道你覺得chur左，女神就係你嘅？ No！
人係賤格嘅，愈難得愈想要，男女皆是，反之亦然。你愈chur愈易變兵。因為你會為左討好人，無論對方要求咩，都say yes。想食飯，yes；想坐車，yes...咁嘅兵仲慘過condom，condom起碼可以屌閪啊！你幾時見過人係放低魚竿，求魚自己上黎比人食架，臥冰求鯉咩，你凍撚死左啦。所以講嘅一直都係「吸引」。
"Say No, to good things. Say Yes, to great things, Bro."

天涯何處無美魚?!
（降低需求感，放手也是攻略）
如果你已經用盡所以的手段, 心力，也換不到女神半個的回眸，轉身走吧。就好似你坐左係一條河邊成日，魚都冇條，你都走啦，無謂磨爛蓆。唔係所有野你肯付出就一定有收獲嘅。與其花所有時間處於傷心，埋怨，倒不如攞起魚竿轉個位啦。當你不斷提升自己價值，有能力買到專業釣竿，高級魚餌嘅時候，我就唔信條魚唔會自己過黎，就算最後都釣唔到，起碼你身邊嘅釣竿唔再係榭枝啊。(唔單只係講錢，社交, 修養, 外在等都係)
要知道，世上好食嘅魚多的是，釣唔到石班咪食倉魚囉。
"Don't close the book, just turn the page, Bro."

與其日日叫春話無女，提子mk日日有女圍，倒不如改變一下自己啦，
所以你一定要有
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

Sorry for 1999, 5p字

媽啊 手機版排版好柒啊

都唔知你做乜

Bro

都唔夠你打啲嘢柒

屌細力啲